有冇人後悔過轉工？

畢業一年。前一份人工低 工時長 地方西，同埋明知冇心做果行，唯一係人事幾唔錯。
到轉工搵份新工以為會好d，點知仲差左。
人工叫acceptable,發覺做ge野直頭反感（先前都唔知）,果時成日以為轉工所有野都變好。
而家成日安慰自己，即使冇搵到份新工都實會辭職

有, 不過無得後悔, 只好向前看.

冇，好彩轉咗
雖然人工低咗
但做得冇乜壓力
公司又有飯卷canteen
慳番幾千
但依家canteen好多人，冇位食

人生幾十年，唔洗咁在意一兩份工，見工同辭職都好閒。最重要係你自己對市場有無價值。

有， 由5日半轉左6日。 以為差唔係好多， 點知完全係2個世界。 星期六半日返去上2個鐘網就撇， 下晝可以訓覺行街。 返成日一個禮拜好難挨。

唯有係咁

恭喜巴打

趁後生係應該試下唔同嘅工種
巴打幾大

96巴，我都係咁諗。後生試多d野

快啲再轉，當呢份無做過算

都幾慶幸一直轉工都係愈轉愈好
不過可能頭兩份真係太西

返工既野，都係返開先至知，
中左伏覺得後悔都正常既
最緊要試過唔同既工作之後，
愈黎愈清楚自己想做既工係點啫

而家份工，除左人工係咪無好處？
同事關係好唔好？晉升機會好唔好？
呢D問題都係幫你諗清楚自己想要D咩

有句說話都幾受用：
三十歲前，搵你鐘意既野成為工作
三十歲後，喺你既工作搵到你鐘意既野

趁後生，試多D啦～～

後悔緊跳出comfort zone 唔係咁易 仲適應緊

轉工未後悔過
不過後悔過揀錯offer

冇後悔
舊公司人工un
工作量大
上司on9

真係趁後生要試下，同埋香港地都係做跑數工最好搵